法律巴絲請入

想問一下o.n.e. bind over程序係點？
開庭之前搵當值律師申請？
申請幾耐先知結果？
請當值律師要錢嗎？

推